世衛 : 盼恢復赴中國航班 , 希望各國重新調整撤僑政策

世衛組織全球傳染病風險預防部門負責人布里安表示，武漢肺炎疫情尚未構成「大流行」。

中國武漢肺炎疫情蔓延20多個國家，世界衛生組織4日仍宣稱，疫情尚未構成「大流行」，本週將與旅遊及觀光業代表進行電話會議，期望能夠恢復飛往中國的航班，甚至呼籲各國能「重新調整」從中國撤僑的政策。

武漢肺炎去年12月出現病例以來，目前中國確診病例衝破2萬例，超過400人喪命，各國紛紛以專機或包機等方式展開撤僑行動，並祭出停發簽證、停航、關閉邊界等措施防止疫情擴散。

綜合外電報導，世衛組織（WHO）全球傳染病風險預防部門負責人布里安（Sylvie Briand）4日在瑞士日內瓦表示，雖然湖北省疫情迅速擴散，但目前尚未處於「大流行」，而是處於傳染病的多重病灶階段，中國當局已採取嚴厲措施設法控制疫情，其他受影響的國家也採取行動，以避免病毒進一步擴散。

對於國際間紛紛停航中國一事，布里安表示，機上人員與乘客有相當近距離的接觸，讓他們害怕受到感染，WHO本週將與旅遊及觀光業代表進行電話會議，共同制定保護人員的具體建議，以期能夠恢復飛往中國的航班，「我不能保證，他們會恢復航班。」

她又說，世衛正與各國合作，希望各國有關從中國撤僑的政策能「重新調整」。

腐敗

係咪個病毒惹撚埋南極啲企鵝先叫大流行？
屌1你老母世穢班垃圾貪腐到咁嘅閪款

奶共奶到
垃圾

Sylvie Briand = 條女做過外交部

法國人咁腐敗？

呢 d 關你世衛撚事咩, 你睇返疫情啦, 歧唔歧視支那人你又管, 連停唔停航都要世衛管 ..?

世衛都係on9當道 從此冇公信力 等收皮啦

弱智先聽WHO講野

法國閪婆

弱智組織

話旅遊又關你事

控制疫情就緊係宜緊不宜鬆架啦, 人地都唔介意行多步停航, 你反而叫人唔好做咁緊 ..? 奶共奶到咁撚核突

証明左
支那病毒已經係世衛入面迅速擴散

Asshole Xi:Suck my dick WHO

關你撚事咩

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

武漢肺炎是香港獨立最好的機會！

應該正名為「中非衛生組織」

好明顯各國都唔會聽

到底係咪痴線
唔主望叫人做防疫措施之餘
仲叫人唔好做防疫措施
不如改名叫國際不衛生組織啦

撒僑關衛生有咩關係？
真係神奇

林鄭同WHO 呢個月嘅回應直頭電影情節咁匪夷所思

咐外國人唔理o架？奶共奶到出晒面，攞全世界公共衛生嚟較飛

唔怪得之 點都唔肯封關...

恢復咪會大流行囉 係咪用個屎忽諗野架屌你老母

奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶得好開心呀

聽日條7頭又會拎世衛做藉口, 話世衛都唔主張停航撤僑封關 ....

世衛改名叫CHO 啦垃圾組織，依家聯合國同世衛都可以完全唔理了，由得佢地同中國一齊叫春

我都知未大流行
就係未先要封關保住自己啊嘛

重新調整?香港人夾錢包機運你地去武漢囉

完全唔符合常識

事後一定要追擊WHO
同林奠份稿一鳩樣，當人弱智

咁多人想攬炒

就係封左關先唔會大流行呀垃圾
中共叫你講乜就講乜，洗要你係到？

唔撚嚴重?
只要同枱食飯都出事
仲要玩飛機? 病徵又唔明顯 但又無藥醫
發病就等死咁 玩呀

叫佢地去一去武漢先啦，咁愛舔共就送佢地去舔下，死唔去咪姐係疫情受控，咁到時先有說服力

構成流行死撚晒d人，知唔撚知咩係防疫啊屌

世界各地都唔撚信你世衛就收皮
根本全世界都睇到咩事，奶到咁撚肉酸，仲當人傻仔咩

WHO管衛生
人地旅遊 貿易措施 關你撚事咩

Shut the fuck up WHO commie shills

真係睬佢都弱智

繼續奶

心諗係咪on9
班友已經唔等WHO 出手做緊野
英國都出埋警告叫英國人離開中國
好明顯已經完全不信任WHO

WHO班友到呢刻都同歐美唱反調....

都on撚鳩既
政治既嘢你有閪權出聲咩

想全球攬炒

on99

垃撚圾

屌你老味奶共奶到

國際聯盟2世

組織公信力一Q清袋
定其實從來都冇公信力

屌 廢撚咗呢個垃圾組織佢啦

雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪聲喇

真係痴撚線

各國應該斷絕中國的來往以免大爆發

係咪要全球死人先安樂？

講到咁有冇浮誇得滯

真係好撚on9 依家直頭幫大陸岀聲咁

cls唔睇名以為支那商務部黎

呢個仆街組織一定要俾人清算

撤僑用包機，航班撚事，俾d官走佬去外國就真

美國日本退世衛啦錢就比最多，養著隻中國白手套，講野不切實際

侵侵退得好！

核突到呢

法國人先多賣國
二戰後唔係戴高樂晨早被美國清算

摺柒左佢啦, 退出WHO.

Winnie happy organization

得閒無野做就簽下名.

今次除左林鄭之外冇人信世衛9up
伊朗越南都封關

又推WHO 出嚟死，整臭自己個朵

好彩歐洲都on9唔晒
撤橋封關照去

依啲嘢關世衛咩事呢？研究到疫苗啦？有解決方案啦？咁得閒喺度放屁

點解無造成大流行，係因為其他國家03年受過一次洗禮，對中國防疫信唔過先會咁快反應，即時停飛同限制疫區人士入境呀。
但反觀香港越融入中國特色社會主義，就越失去活力同自主性，所以對今次疫情完全0反應，每一步都慢周遭國家/地區起碼1周既時間

食屎啦 屌你老母

我想問 關你咩事？

同 how dare you 一鳩樣

乜撚野未構成大流行呀屌？
預防勝於治療幼稚園都識啦下話

日本代表都係舔緊共

痴撚線執柒咗佢啦支衛

who今次真係完全失去信譽
仲求返全世界聽佢講嘢轉頭
連日媒都話佢擁護得露骨
新型肺炎で中国を露骨に擁護するWHOトップのバランス感覚：

平行時空

屌 中共代言組織

條垃圾第三世界力架同人講衛生

調整撤僑政策為派出軍機軍艦撤僑
係時候成立臨時新世衛

查下世衛個腦細
成個祖國都係靠中國

可唔可以唔好再share CHO啲野，聽柒婆提起仲唔夠

撤Q晒啦，仲調咩整啊

corruption 101

CLS

我諗
細胃

玩埋呢一兩年消失㗎啦

每次世衛出黎講嘢
我都會懷疑自己到底係咪我太緊張
定呢班人真係痴撚咗線
已經擴散到咁 有其他國家出現人傳人
熱帶地區都有確診個案 社區感染隨時爆發喎!!
真係要等到4分1人口染病先叫危險咩？

呢班冚家剷靜係掛住奶共賺錢
唔死都無撚柒用

其實關世衞咩事

《請全港醫護人員三思！》

就係個病毒未流行先關呀嘛！你收人民幣收到傻咗呀？流行咗關嚟有閪用咩？CLS

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

聯合國解散左佢算

比一億你講幾句大話。你腐唔腐﹖

痴撚線

呢張圖第一次見

中國衛生署（海外）

其實美國佬近年已經無視世衛，自己有自己決定！

美國佬都唔想交會費啦。

痴線 奶到出曬面

垃圾世衛

痴撚線，講啲野同林奠咁反智

on99駛唔駛叫啲人返反去中國武漢到繼續旅遊呀

衛生防疫呢D野基本就係要靠每個國家真心為大家 一齊協調
屌佢老味 成撚日隱瞞遲報, 重要搵人控制世衛
無誠信 毫不真誠, 采佢都ON撚9

世衛係咩事？ 點解會咁幫共產黨？ 眾人皆醉佢獨醒？ 佢到底有咩理據要人開番關？

人民幣力量

摺柒佢啦世衛
仲復中國航班 想冚球剷就出聲啦

正式宣佈WHO呢個組織係痴線

二戰時，德佔法國有幾多法國佬出賣自己友
幫德國佬對付法國的「反抗軍」

法國著名品牌仲幫德國佬設計服裝 (所以納粹德軍軍服錦型棍)

Cls push

衛生防疫組織
撤唔撤僑關佢撚事？

世衞你改名做支慰啦
成日幫支那打飛機仲要學埋哂支那口交部啲口吻
日日都出幾篇奇文嚟誤導人

直接講，凡事只要有支那共產黨參與，就一定變質！紅十字會如是，世衛如是！

慢慢盼啦柒頭

支衛

直情想害死人

呢啲組織存在世上仲衰過無存在，人渣

奶到雪雪聲

愛支病

全世界除咗香港，
啲人仲覺得UN，WHO，國際性NGO，
都係有權威，有公信力，做正義的事。

佢哋好天真，
想像唔到人類黑暗嘅一面的。

另起爐灶啦，垃圾WHO

已經無國家信WHO啦

其實我就贊成啊，繼續不斷輸出有病支那人
就嚴重d就全世界屌9中國屌埋who

可能左膠，覺得全世界歧視支那

中國口交部附屬部門
聽你講陷世界都淪陷

世界戇鳩組織

感染全球都仲可以奶
千祈咪聽個廢組織鳩噏

唔講以為好返哂 冇人再感染

睇黎武肺完左 美國會清洗/重組世衞垃圾組織

咁啱香港有個弱撚智

唔怪得美國話退出

啊嬸成塊面都發黑 係咪中左降

係咪on9 架

who?

咁都唔叫流行？

EU好似得意大利封左中國同香港？
日本好似仲未限制中國人入境
到時日本大爆發， 奥運就失敗收場

作為衛生組織去關注依d 衛生內政問題
執左佢啦世衛 露晒底
支那人所染指既 最後都淪為工具

你越講就越縮

究竟俾左幾多錢。。。。

調你老母咩
你地成班搬去武漢幫手搬屍一個月再出黎講野啦屌

有無得告上國際法庭之類？

CHO聽著
我頂你個爛肺呀

支那有哂佢地係中國屌幼女同含幼撚啲相 支那叫佢地係國際記者會上面除衫跳舞都仲得

可能係基礎數字錯，就好難國WHO 。不過幫一個國家做旅遊廣告係多餘

係咪刁大大奶過佢袋底

你只係搞衛生架之嘛，理人其他嘢做乜閪呀戇撚鳩

捨得收皮未，疫苗又唔見佢研發下

Dklm 奶撚夠未
做喉舌做到咁撚核突
得架喇而家係人都知WHO係中共隻狗

做左幾廿年人，有機會經歷2019同2020，睇到個世界有幾咁腐敗，今次威過我阿爺啦，仲成日開口埋口三年零八個月。

跟本冇人理佢

要解散世衛組織了

根本係CHO...
奶到雪雪聲

仲敢出黎9up

到底收左幾撚多錢要被操控到咁樣？

三日唔埋兩日就跳出黎叫大家唔好封大陸
做多左啦
當全世界人都on9

傻傻地

歡迎支那人全部湧入法國

執咗佢啦

風頭火勢唔出聲都算
仲要咁奶法真係垃圾

好撚煩呀仆街

一口氣將以d奶共組織廢撚曬佢

究竟有冇國家會回應佢地屌下佢

世衞而家專管衞生以外既外交問題

cls..可以為左利益腐敗到講埋d 歪曲事實既言論..

世衛 : 奶奶奶, 奶奶奶奶, 奶奶

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

退出世衞啦

同阿叻一樣

傻撚咗

仲管埋Trade

奶共奶到咁出面

不如世衛呢個月改去武漢開會

世衛：病毒不會在社區內爆發。

痴撚線
仲有無人信世衛

世衛班冚家剷幾時去武漢？

睇嚟淨係聯署踢走黑鬼係冇用
根本成個WHO管理層都中晒毒

on9

WTO 而家淨係幫中國講野

美國退出世衛 自己一個做世衛都夠

國家內政關你春事

你都on9

你弱智你嘅事

死撚左佢啦
國際組織喔
笑大人個口
你老母臭閪

解散who啦

呢個組織痴撚晒線

屌你老母雜種隻狗吠撚完未
盲ge都知呢隻病毒幾撚勁

已經唔係奶共咁簡單 成個人都係跟共產黨指示做野

關你地撚事呀

Wuhan Health Organization

dllm 收左中共幾多錢？

爛透了

WHO - 支那駐瑞士口交部

聯合國 呢類國際組織應該廢除

(假)左膠大愛俱樂部

日日加幾千確診同死人仲叫人點放心

可以宣佈執笠啦

其實航權關世衛咩事？WHO做左中國代言人？

中國覺得毒唔到外國 好唔開心

世衛特別行政區

解散WHO

垃圾世衛，根本成個組織都係詐騙集團，對世界衛生豪無貢獻

World: 盼世衛總部搬往中國

全球一齊廢咗WHO 佢啦

收左幾多錢先可以將幾十億人命拎黎教非？

聯合國離國聯2.0不遠了

世衛要關注世界人民健康定商貿旅遊航班?

人地國家內證關你乜事呀
唔去呀咁污糟

痴線
即刻廢除世衛

支那經濟損失好嚴重 ?

點解到咗21世紀，仲見到啲咁嘅嘢

關你鬼事呀？

外國好似冇人屌?

世衛？冇人識呀

世衞幾時要管埋其他國家既航空業，其他國家覺得經濟承受到，禁飛一定幫到阻止疫情蔓延

世衛自從陳馮富珍開始，公信力已經死左

全國各地都有好多人民幣戰士

點解個個國都奶共？但只有美國先出手打佢

本週將與旅遊及觀光業代表進行電話會議，期望能夠恢復飛往中國的航班，甚至呼籲各國能「重新調整」從中國撤僑的政策

關你撚事？

WHO 條黑柴收左支那幾＄？

世界共同冚球剷衛生組織

世共表示：不要封，不要鎖，不要歧視，大家共同建立新世界，我有病，你有病，那個病就唔可怕

黑心
條友應該移民去中國住

其實點解無人罷免佢？
或者出公開信話佢唔岩？

應該消滅世衛

好似俾中國用錢控制左, 好多窮國被中國買通左, 投票都過唔到, 再加上有左膠大愛燃阻燃住晒
不如退出再組新既仲好

口交部負責強硬

世衛負責跪

真係弱智識奶共就上到位

不如改做中國旅遊局啦

你做衛生組織，有無中國航班關你撚事咩

冇人理WHO

睇黎世衛千方百計務求要全球大爆發先收貨
家陣好唔滿意咁

係
封關係相當唔厚道
好似嗰個唔知邊個咁講

支那人快D相信世衛!

做埋世貿果份

清算呢班撚屌啦

罷免哂D非洲人啦

收左幾多錢
不過佢地講野都冇人聽 個個都睇美國頭

wtf
其他國家脫離世衛
自立新世衛啦

撤唔撤僑關你世衛撚事？

世衞已經成為中共白手套

幾千公里外話無問題

你有冇派專業醫療調查員去當地

仲話自己世衛組織（WHO）

定係人哋唔比你入境

去都未去調查 就話無問題 ？

WHO =/= World Health Organization
WHO = Wu Hun Organization

係咪等全世界都有無數人感染、醫療系統不勝負荷、死幾百萬人先係「大傳染」？

咁臭都奶...

Twitter 戰線

幫手rt, like, comment 同 rt good comments

[推到贏埋] 香港民主運動獲提名 2020年諾貝爾和平獎

執左佢啦屌

執柒左佢啦

佢之前先話啲人唔出入境點知到有病

世衛真係食得屎

玩plague inc有D咁ON9既機構實好易

所以林奠叫講民跟WHO指引。

都仲有人聽到
最少有香港垃圾政府

強国旅客一向好鍾情法國

好圖

唔呼籲停航同撤僑係一回事
呼籲唔好停航同撤僑係另一回事
呼籲恢復通航同取消撤僑又係另一回事

干預人哋內政呀，緊爽出聲未呀

逐漸失去公信力......各國保護自己國民係好應該，支那都應該派機接返晒所有支那人回國，等人哋國家幫你善後都唔合啦，習大大咪話中國講得出，做得到⋯⋯